啱啱同一位自稱中立嘅朋友吹水

佢話香港對抗共產黨根本就冇可能 咁多年來獨裁政權倒塌都係靠《內部分裂》何況大陸經濟連續幾年向好更加冇人想呢個政權倒塌香港地方細人有小根本就做唔到啲咩就，例如好似英國咁唔會為咗咁細個香港放棄成個中國市場...英國冇利益點解要幫你，正常人點樣反抗都冇用受傷嘅人只會越來越多，叫人唔好再反抗要
記得要當中國係一個世界工廠，工廠有工廠規則 好多都係唔合理就係咁戇鳩， 但入去做嘅人同一目標就係搵錢大家鬥快儲夠錢移民），離開呢個世界工廠，叫而家啲年青人有得走就走唔好錯失呢次百年難得移民機會，佢話香港人係醒目仔識得走精面，去到其他地方唔會餓得死
佢而家已經放棄咗自己呢一代思想儲夠錢移民
重新洗牌希望下一代有好嘅教育同生活
唔想見到自己個仔上街抗爭或者返嚟屋企講共產黨有幾好有幾好
正所謂董卿愛國中國是生存赴美是生活

依家仲叫得自己中立嘅即係藍

乜撚嘢都失敗論

推 有時間可以睇吓

睇得出佢淨係想搵錢快啲移民 放棄自己呢一代令自己下一代過得更好

多謝手足承認香港係外部勢力

冇必要留戀 用留戀呢個心態只會受傷更多人 把握機會有得走就走

都唔算係中立啦 只係灰心撚

灰心就一定㗎啦 佢有講過民主派咁多年你都唔知做過啲乜